(開定先)Bethesda E3發佈會直播討論

如果Fallout 76又係有pubg式大逃殺模式的話,shut up and do it again Todd

Battle Royal btw